雙B轎跑

近排上網睇到Benz架C63s
跟住我就搵左架BMW M3，4 去比較
睇埋YouTube d片
想知連登仔點睇哩兩架車

M2 清埸

S coupe 無得輸

Amg>m power

M power > amg

alfa giulia qv 完全屌打呢2架

Agger

識貨啊巴打

淨係個樣都夠屌打，莫講其他

我對m3情有獨鍾，但二手c63又真係好抵買。兩部都好嘢，睇自己啦

終於有個留言係答樓主問嘅野

我諗benz日常會舒服d

諗下好 amg得大馬力
M係講平衡

睇下幾年先 m3個樣無咩點改 可以呃港女 benz改左樣 一眼就睇得出係舊車

我覺得最緊要係攞幾多心機/時間/錢去keep到部車新淨
如果講溝女，m3形象係後生d

如果買新車又點睇
因為真係揀唔落手
講樣M3外型好似真係型d 同埋操控好似好d
但係C63s內籠又好似型d 同埋d聲勁好多

新車一定係giulia qv

其實用咁多時間上網聽人講意見 不如自己去試下中意同現實個感覺係點 廢事買完又上黎屌鬼

我自己就m240>m440>c400. 新S5歐不直

C63有撚得輸？

M4 for sure

算啦，無人識架啦
d撚屌淨係識雙b

F80 M3

Q60 Red Sport
RC F

Alfa係好靚
但這是四門房車 不是轎跑吧🤔

任性買alfa

呢個係世紀難題
M3可以話樣樣都係完美咁
大家一諗到高性能房車就係m3
C63就唔敢講 因為對AMG唔太熟
外觀，舒適度我都覺得m3更勝一籌
但性價比就AMG

答多小小而家我會想玩棍仔m2系/428
M3似比啲銀行老渣嘅車

轎跑係雙門跑車?

討論範圍得返m4 c63 coupe rcf rs5 coupe

仲有infi 部q60s red
呢部正

吓？！

香港代理淨係入得部200匹既垃圾

q60s red
新engine 新底盤 新避震
4wd 400匹

正撚到傻

Benz M133偈

VR30DETT
由引擎編號睇嚟
好有可能係未來GT-R R36心臟
正撚到傻

講左係由r35 改良出黎
r36 係用佢啦

C63 公子啲

Amg除左操控
其餘好過曬m power

e63s 依架啦

識貨

sick 貨呀

一個po見盡香港人d雙b控

上到車落到車先講

好揸到落唔到車 ？

條A柱太斜同放得太後
出入都好易頂頭

不過有缺撼的Alfa先得人喜愛
係愛啊 哈利

早兩日問左代理 話冇計劃入

一個po見盡香港人鐘意9唔答8

無人講M4

一個po見盡香港d alfa 撚屌

香港係Infiniti嘅環球總部
居然有啲型號係冇得賣

車台竟然有盲人
計埋樓主起碼五個comment 提過m4

alfa完勝

事實係alfa完勝呢2架
自己上網睇下

我覺得benz大容量機器把聲真好正好渾厚
不過部車揸落去都係臃腫d

點都好啦,呢個選擇係幸福嘅煩惱,點揀都唔會錯
諗唔點就問下有機會坐呢架車嘅親朋

唔鐘意同人撞衫咁撞車,可以優先考慮

新s5啦

S Coupe簡直完美
Continental GT就柒柒哋

認同但s 右軚冇4matic

4 matic 你揸埋我嗰份
rwd先係重點

新e400 coupe靚到痴線 個籠

搭單問 2012 e350 定 2012 c63
一部v6 一部v8 都係coupe

c63
唔駛諗

有錢買咩有咩所謂 最怕買完玩唔起 冇番10個係身 入下油 整下野都唔好諗

留名

得10個就揸日本車la 揀得哩d車 已經唔可以用有幾多錢係身黎衡量

得10個就揸日本車係咩理由

咁佢要買2手 有撚計啊 買10幾20 c63 係到沖

見過真車，尾燈好型

同日清杯麵一樣

q50剛入左400匹awd,
q60應該會入, 聽電話條友應該冇料到

我之前都打過去問Mercedes 幾時入e63s
佢話未有計劃, 但過多個星期官網已經出左

我直接落showroom問個sales 佢仲要on99咁sell我200匹嗰部
我: coupe 200匹唔夠玩喎
佢: 依啲公子車又唔係預你渣得快既

咁如果拎馬沙Ghibli比呢？速度好似個兩部黎